const questions = [
  {
    question: "Что означает CSS?",
    options: ["Cascading Style Sheets", "Creative Style Sheets", "Computer Style Sheets", "Colorful Style Sheets"],
    answer: "Cascading Style Sheets"
  },
  {
    question: "Какое свойство используется для изменения цвета фона?",
    options: ["background-color", "color", "bgcolor", "bg-color"],
    answer: "background-color"
  },
  {
    question: "Как выбрать элемент с id 'header'?",
    options: ["#header", ".header", "header", "id=header"],
    answer: "#header"
  },
  {
    question: "Как сделать текст жирным?",
    options: ["font-weight: bold;", "font-style: bold;", "text-weight: bold;", "text-style: bold;"],
    answer: "font-weight: bold;"
  },
  {
    question: "Как изменить размер шрифта элемента?",
    options: ["font-size", "text-size", "font-height", "text-height"],
    answer: "font-size"
  },
  {
    question: "Какое свойство CSS используется для изменения внутреннего отступа элемента?",
    options: ["padding", "margin", "border", "spacing"],
    answer: "padding"
  },
  {
    question: "Какое свойство используется для изменения внешнего отступа элемента?",
    options: ["margin", "padding", "border", "spacing"],
    answer: "margin"
  },
  {
    question: "Какое значение свойства display используется для скрытия элемента?",
    options: ["none", "hidden", "block", "inline"],
    answer: "none"
  },
  {
    question: "Какое свойство CSS используется для изменения цвета текста?",
    options: ["color", "text-color", "font-color", "text-style"],
    answer: "color"
  },
  {
    question: "Как сделать текст курсивным?",
    options: ["font-style: italic;", "font-weight: italic;", "text-style: italic;", "text-weight: italic;"],
    answer: "font-style: italic;"
  }
];

export default questions;
